好耐未試過搭地鐵有女仔坐我隔離

仲同我撞鞋
多謝你俾左5分鐘拍拖既感覺我

圖呢
冇圖你話波多野結衣座你隔離都得架啦